又話多謝勇武，但過咗八個月都仲反對鶳嘅人都撐得？

原來要求個KOL諒解私了，都叫將黃絲門檻升到上太空
呢兩日連登風向真忯火顛覆曬我啲既有觀念
唔講以為條友呢八個月跌咗入黑洞，唔知點解手足要私了，以為係純粹以暴亦暴
下次會唔會話兩邊都唔幫、手足犯法應該坐監都算淺黃？

話人帶風向，而家真係唔知邊面帶緊風向去割鶳勇武手足蓆

你分化你五毛！

全世界前線都黃，得勇武前線唔係黃而係鬼 要文明爭取民主自由先得

唔私了咪九龍灣比人打頭13拳囉

打人會畫面唔靚㗎

一隻真風向撚負評完唔敢出聲

好撚暴力囉⋯⋯ 頭骨咁硬一陣隨時搞到藍屍斷指骨

其實我覺得
唔同意就等於割？
成篇文你既着眼點得個句？

咁我想睇下又唔同意又唔割仲有咩詮釋空間喇
呢句仲唔夠仲要咩？否定緊手足保護市民嘅努力喎

-0-0

我覺得係佢仲未接受到呢種激進行為姐
佢唔同意但佢冇屌過做呢件事既手足
大把人依然未接受到
唔係成日係連登圍爐就以為個個都接受到
Btw我自己就一定支持同接受

離第一單鶳過咗幾耐，離第一個手足被斬斷腳筋幾耐呀？
「仲」未接受到？
你喺連登圍爐咪以為唔係個個接受到囉
睇live都知出親神獸都係全場喝采

咁講
我身邊有朋友真係接受唔到
但唔代表佢會割手足
你話睇live個個都喝采
只不過係因為接受到既人數多左

最近會唔會高危
一陣佢噴你口水變攬炒

我来自武汉！

不嬲無讚成過私鳥
你比黑警影到
會告暴動坐4年
已有很多手足中伏
從來自己唔私鳥又煽動人去既廢兒登暖氣軍師
去救佢地?

話接受唔到嘅人，其實係咪都有責任提出更好嘅方法？
我都想睇佢哋有咩絕學收埋未講，係可以輕鬆收伏藍屍嘅
有得唔止戈為武嘅邊個手足想冒險打班柒頭？

不嬲就係話保護手足先叫大家學識落雨開遮
認唔到咪唔會中伏

啱㗎啦，將門檻再提高D，苦行多D，咁就可以打丁時 high d

派口罩比黑警又唔見佢哋岀聲

要求人體諒私了都叫將道德門檻升到上太空，咁我離開咗銀河系𠻹啦

兒登仔係咁

我覺得屌兩屌冇乜問題
但批鬥到條友有罪咁就過份左
你睇下etv個個post
個個屌到佢好似有罪同佢有仇咁
到處樹敵

繼續努力D推走D人 人地少數派來者不拒，你就屌走自己友

邊有屌走人，好似係班高級中立理性黃割先 細路俾人打俾人斬俾人姦自己攞黎，要民主做乜唔理性啲爭取